今日系咪有新商場開張？

有無人知詳情？